[推倒樓市]政府擬一刀切對所有空置一段時期一手樓單位徵稅

各位上車有望

消息：政府擬一刀切對所有空置一段時期一手樓單位徵稅

行政長官林鄭月娥表示，有關空置稅的研究已到最後階段，本月內會交代，之後留待立法會辯論。

消息透露，政府研究的空置稅措施，只針對一手樓，不會涵蓋二手樓，亦預料會以一刀切方式，對空置了一段時間的大中小型一手樓單位徵稅。至於是否透過差餉等方式徵收，則暫時未有定案，仍然有待商討。

林鄭月娥將於明日凌晨出訪歐洲，本月26日早上返港。據了解，有關推行空置稅的措施，會待她回港後才公布。

繼續升

一個新樓盤 所以900個單位一齊開賣

今個月其中200有折扣優惠

兩個月後另外200又有折扣優惠

如此牙膏式折扣優惠

林鄭可以點處理？

有用我裸跑又點話

又升

你可以慳返